擔心國安法下會派武警落來？咪傻啦

從上年運動開始 警甴裡面就混入左唔少武警 解放軍
尤其係畜龍

都對抗左咁耐仲洗乜驚

要驚都係警甴驚先

依家武警隨時可以合法來港執法 仲洗鬼香港警甴？到時分分鐘第一個就清算香港警曱

仲講緊合唔合法？
乜香港仲有法治架咩

土共最叻一步一步將啲唔見得光嘅野放上檯面來做

啱呀黑警身嬌肉貴
人工又高

大陸仔啲命唔值錢
人工低你一截，肯衝肯搏

傻嘅都知要用咩人去武力鎮壓啦

唔好傻啦

香港飛虎隊 跟英國SAS標準訓練
香港PTU 跟英國陸軍標準訓練

武警 可以取代到港警??

有乜唔得？土共要嘅係忠誠 聽話嘅狗
同平民打洗唔洗出到咁高標準？

取代未必係用強硬性做法 可以好似而家每日150咁慢慢溝淡「香港警甴」嘅比例 又或者可以擴大「香港國安部」

理由要幾多有幾多 軟件硬件都準備好哂 只係要少少時間

由零訓練一班新警只係需要幾個月 大陸武警有底子 學翻少少條例就可以落場做

我夠膽講 到2025年 街上唔會再有警甴係講廣東話

武警 係香港始終唔熟路, 點都要有 港警 幫手帶路果D
新疆都一樣有 維族人做公安
日本入侵, 一樣要有中國人做皇協軍咁

更何況, 如果中共要派臥底混入 香港既反抗組織, 就一定需要港警
武警/國安 都係大陸人, 根本做唔到臥底, 必要要港警 都有能力做到臥底

黑警結局都係condom

問題係邊個主導帶路又可以帶到幾多年？
最後又咪condom